[I/A] LAST IDEA ラストイデア (22) d素材究竟邊度打？

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

想問下，劍斧雙
後期掂唔掂，會唔會好脆

卡第四章 無買經真係升好慢

雙好似廢

拍賣完收唔到錢 唔比番一倍我就棄GAME

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！
[/quote]

想問呢d係邊度打

咁你棄啦,話明維修

卡住左可以點

已經劍斧左
諗緊第三職咩好

火

想問下火弓邊度刷，搵地圖唔多覺有

537隻boss係咁跳跳跳可以點打

人形boss真係好難搞，成堆怪我連佢係邊都睇唔切，仲要跑得勁快，卡親基本都係人形boss

有無斧無巴打貼一貼張圖黎j下
同係唔係兩把都可以用斧頭

火雷槍後期會唔會唔夠抽
想最後一個配近攻但唔知邊個後期比較好
個人中意槍或者劍
求解答

推到5 3 5 D怪明顯硬左,火法有D燒唔郁
又係時候去打杖

玩緊火雷法轉玩弓會唔會好on9

佢跳左一下就比我d骨圍死左
然後我就卡左係5-4-1

邊度打出黎? 我有FD想去刷呢把

平原

打boss其實真係死靈舒服啲，可惜大部分時間都唔係打boss

不如Q&A尾加多少少
撐完骨屬性都係比其他職廢

啲小兵仲痛過啲王

打boss都會有兵出的

點解有時個場無5星箱咁完skip突然又有把5星

呢把岩咩法用？

5星扮木箱
利申 未見過

有無人知個拍賣點啊？我賣唔出嘅5星唔見咗？

其實課到40體都係好快就無曬
打1次10連無法已經無左大部份

通常都係驚俾D法師秒/槍圍死
我減傷夠,但開始唔多夠力,正常冰系怪唔係應該驚火屬架咩,燒佢地有抗性既

想問下 雷杖 技能係電圈3連個把 有無師兄知咩關會出 淨係係拍賣所見到..

講撚左4,5個post 維護

全屬杖,正野呀

其實幾勁 HP獲得105
仲有魔耐

想問下 有冇巴打玩緊劍斧?
係咪真係好高傷?

佢弱智架唔好怪佢啦
告你歧視

好的thanks

講個笑話
死酣

靈

新人lm
玩緊死0 到3章 想開第2個人係斧
有冇話配咩好 我見依家大部份裝都係火屬為主
火弓 火槍 好少其他
另外下面條牌勁唔勁 打到佢先想轉斧

推po太快我無追sor

字面睇係冰法+死靈

準備進化到50000dps 弓

師兄咩關出?

wtf？

推

好脆皮
近戰要穩陣要係冰, 鬥, 盾3選2

第5關 主線

你火法輸出就盾
實爆到機
近戰為咩

如果唔執著近戰呢度D人會揀火雷盾玩火牆多

直接啪粒轉生玉 洗左隻死靈佢啦
選我正解

咁火雷通常配咩遠都打住先
等第二個角色先玩近攻啦
謝解答

死靈

好多謝樓上幾位

穩中之穩係盾, 因為暫時得盾谷到魔防, 仲有無敵

Btw標準大路火雷盾

被龍車到扑街算唔算異常狀態

仲有0秒位移

原來係你,冇睇名

藍色應該係次元
羽毛應該係d 19雀小怪

我真係唔撚明，佢三連跳我可以點打，行完避左一下，TP避多下，之後果下我都唔知點撚避，隻game連行路都有硬直

好咁我玩住打下裝先

洗死靈

死0有愛 暫時
除左斧王果關打左幾次 暫時未卡關
轉生玉要留住

知唔知龍職 勁唔勁

死靈暗屬性會唔會強化骷髏？如果得最後個屬性加骷髏咁前期都幾難玩邊打到咁多死靈使裝

利申：24lv 530攻擊力430耐久力過唔到2-9boss，斧頭佬高速轉過嚟就死咗

弓槍應該加咩?

死靈無腦過

唔洗理勁唔勁，因為有撚排都未解到，仲要係死靈更慢

刷裝升lv 終有一日會過到

0秒位移打過狼王前面個幾關未
穿過怪堆,死
起手慢,死
穿完企係度硬直,死

不過其他場真心好用

周街都係死靈3星裝
係你睇唔起佢唔用姐

主線推唔郁，想買裝又無得買，刷圖又乜都唔跌，開始覺得隻game好浪費時間

未見過

暗屬得你d普攻同招垃圾爆
用3星裝過架ja
咪跑狗到召骨，個個死靈都係咁過，唔夠lv裝就刷下先

求打一場次元5星
75怪

530攻太高了
正常應該200幾

冇頸鏈衫手褲鞋都唔係死靈
24lv都刷唔齊本職裝

咁所以你咪打唔贏，好合理

招技點解會有個感嘆號既

到開番拍賣都係無綠coin

今日暫時出左4把5星, 雖然唔係咩勁裝

呢招唔係同時招三只骷骼咩？點解我著左都係召一只

普攻射3粒波咋

黑波普攻個招

笑死

新人廿令級刷咩升最快 ?
無法者 ?

無法者可以升到80

雙刀點配好

想問下右下角個禮物盒咪會出D關卡既,佢周回個D有咩特別

留番綠珠好 裝備只會愈黎愈平

呢件裝仲要減hp係咪明玩鳩死靈

反差

Summon bone spirit

穿透3粒既話我會用
打一隻就冇用黎把鬼

公務員配法雙冰盾/雙鬥盾

差成十倍

求解

巴打你谷到幾多%

想問下火法
除左平原 刷邊關好

劍還劍斧還斧喎清

聖域

雙雷盾有冇得諗?

1100 %

46lv弓手卡 4-3係咪正常

雷夾弓法呢D風箏職會好D, 雙刀要埋身最好有冰/鬥呢D物防插件

火龍弓個個話平原有得打 但係點解我1-5星都唔見有件裝

好頹 卡3-5-3 一入第三間房六只法師爆六下死左
試過點滿魔盾都冇用

又火又死靈兩頭唔到岸
抵你死

刷左2條體得1個金箱
點撚樣算

第4章d法師同遠攻都痴線，一入到場都未開始出技就秒左 咁就食左d體力

25lv裝係咪應該賣唔到錢？

劍斧雙是咪88

刷到有

刷20條就有20個
係咪好開心

打返來D全部裝都法司用 拍賣會又關咗
弓手條路好難行

其實如果點唔爆雷招盾係咪寧願唔點好過點？頭幾點好撚唔抵屌

唔夠生存力

靚stats會賣到、可以自己升上去
不過多數都會揀可以即用同lv既先

一點就十五以上至二十。低過 你dMP去得快過倒水

咁老老77，是咪劍都唔洗，反正都9轉

我之前點全死靈係到問 叫我咁樣點

火雷法卡5-2-1

畀d大炮屈死，teleport到又清唔切d卒仔

點算好

劍同斧基本上唔會共存至少未見過成功例子

睇黎mp盾中期先有用
原本尋日15 16緊弓火盾／弓火槍／弓火雷
最後揀左弓火雷，但係唔夠高lv根本唔夠技點mp盾＋回mp

比個第二章面具男屈機
利申 垃圾弓

轉行玩火雷 過哂先番轉頭刷裝

3職開盾

我都卡左一日，今朝升左30先過到，你頂到大概60回血左右，唔好開技，拉打唔好比佢打到，捱夠時間就會過

九成九全部會截哂到時應該寄信／當上架失敗還返俾你地 落左bid既都應該全部當失敗退錢算
大把人俾佢卡住唔係剩係得你一個 咁多人陪有咩好驚 唔通驚佢食左你件裝咩

依家係咪都係繼續卡住
當佢無拍賣算

想問下值唔值慢慢升上去用

thx咁我留住先
睇下第二隻人仔會唔會玩弓

要打最難先會跌？

驚真係返唔到轉頭 所以想問多次
拎2把斧係唔係要點左雙第一招技先可以拎到雙斧
之後要再點爆斧入面最左下個剛力

下 拖時間就過？

打左成日次元 終於震 出對垃圾鞋

佢地唔會真係糞到想等哂啲拍賣所商品到期先開始整呀麻

你長點招技咪可以俾你睇到個表寫幾多lv技有幾多傷有咩特效

應該打4星出？hell果d 出既裝45lv

我見佢寫片手劍唔知係咪指緊只可以拎片手劍

打邊關出嫁

卡左依關 係咪要狂刷裝先過到

斧自己招剛力係for你單手渣雙手武器
你要雙手都渣武器要雙刀wor

打斧武有冇推薦刷邊關

龍boss就會跌 eg 平原聖殿。。。

火靈真係咁難玩咩?
利申: 34lv 打到3-3-3 岩岩手痕轉火靈

明白了 有時唔識日文真係蝕章

冰崖

升高D就有片手斧 剛力點左有單手拎雙斧就可以當片手斧用

我4星平原出
不過玩劍用唔到

我諗呢度9成人都會叫你唔點死靈
點火雷

我想問玩劍盾 防裝有冇話邊關好刷

請問有冇試過係死靈兵果關跌5星裝？

今朝跌左2件

Special 跌？

30刷到60都未見過5星裝

同事岩岩打返黎

唔該，因為打左好玉都冇跌過咁
3日冇見5星

好難打 要刷返套冰裝先夠打

想問，48LEVEL去邊度升最快？？

剩係計得一次3/4一次4/4

課完都係無得玩

why

無曬體又無曬水

有無集會所入

無法者

卡536
隻BOSS咁撚惡既

玩到47lv，都唔知打左幾多次，好似未係依關出骨彩

有無師兄玩火劍？介唔介意分享下學技同加點心得？

536卡54再卡 好想死呀

因為呢關冇固定BOSS
係咁上下

我以前火劍受害者 勸你轉用斧

536岩岩過左,一個魔法打我千幾,老味走佬咁拉打,拉嬴左

跟住仲有54

想問4-3一共有幾多關，打到4-3-11都未完
同埋之後重有幾多先到5

其實火劍唔係唔玩得, 但職業最好唔好火+劍

打完4-2未？

點解打完2-8見唔到新關既

暫時應該唔夠打了,開始感覺到唔夠力
搵場刷裝先

冇錯 以前以為要火+劍
點知原來屬性傷係靠裝備谷
職業主要用被動技能

屌你老母火牆真係好撚屈

打哂4-2啦

曾經大家都以為新手開局緊係火系最著數因為d低lv關最多火屬裝刷

後期D怪有火resist
玩法師慘慘了

4-3好似十二定十三格
4-4有十格
4-5兩格

我想知其實係火定法resist

其實會唔會有地方有得睇各職d技咩效果
想睇下遲d轉咩職

睇黎打到聽日應該可以清到4

35LV 火法卡2-11假面男爬文睇過好似係頂到唔知幾分鐘就得？

係咁美好就好喇

5-4已卡
死靈入去幾秒就無左等成粒鐘ge體
我拎去鳩轉轉轉下第2隻角玩住先

技能樹>右下>上

想轉返做死靈斧盾 有無得諗

火+法resist
物理攻擊resist都有 但唔夠火+法resist多

有無人周回 冰涯/聖域

如果轉雷法有無前途？見人雷法dps好高

求解答

周圍搵下

想問想玩劍同雙 最後嗰個配乜好

炎之試煉？

塔5F

睇嚟係要逼換走最易刷嘅火裝

你玩到黑龍之胃就知咩事了
1000%火 用火墻扣0滴血 完全ignore

新手一問 斧配咩職先係最強轉轉轉?

我都諗住咁轉
本身諗住 死 電 斧

呢關係要第二個人50lv嗰關嚟？

隻game如果去到後面淨係谷死物防同血會唔會死?

可能你堆到2000%火就打得入 未詳細統計過

Thx

我無斧裝無諗，但睇斧ge 天賦好似無咩點幫到你死靈底比人秒ge 問題
除非你意思轉到全斧盾，個死靈得個擺字

下個月好似出咒職 不過唔知仲有幾多人玩

唔通呢度到左物穿幸運E表演時間?

參考我死雷盾

真正尾王黑龍 綜合耐久力30000
佢既前幾關都係得2萬防

你死雷盾打成點
我呢家死盾，第3個未學，無哂珠唔亂學住

邊件裝有物穿

槍技

打成點 陣間po圖畀你

咁即係有排
而家55lv都未到
就算神裝都未必夠打

又嚟

我第2隻人50lv左
之後要推到尾大概4-5關廢野
最後一關黑龍打唔撚贏 R唔入

買一個月VIP真係岩岩好
玩一個月應該就會因為長期刷唔到裝懶得再入GAME/每日剩係清右下同每幾個鐘打幾場

我都唔想咁高調

非常之合理ge走勢

你幾lv打到邊關

都唔係嫁
個關黑龍可以組團打
大前提係個4條友既其中一種主力屬性起碼要過2500%

佢唔BAM班BUG石 即時退錢 回家龍胖

把武滿屬先得360 點樣2500

佢唔BAM班BUG石 即時退錢 回家KR

我買ITUNE卡,好唔無得退

無課
推到3-2

跟住開左第二角色玩炎雷盾

我大龍胖佛心遊戲 龍符唔洗抽 10抽減300石 D囡越出越少布 又有人又有獸

你係全雷盾，無左死啦

36lv卡3-3 boss係咪正常

AN就要VISA先得 無用蘋果唔知手續

呢種GAME真係爽一時,一開波果時係好玩,好快就會因為刷唔到裝/唔夠打之類無心機再刷落去
不過吸到第一水真係幾成功
SE既野都係為左咁,吸完一波就收檔

死雷盾標準點法黎

個拍賣幾撚時先開返

唔夠雷裝試過轉雷打唔死怪

其他裝呢
用曬所有有加屬性既裝
腰帶都有加斬擊屬性啦 不過手套好似無。

想佢改體力先

最右果粒可以分解咩有

次元boss

正常打協力已經有

請問清右下D關有咩用

退返去APPLE AC
拎唔返真錢

2-16-7點打。。。學劍同盾，要學咩技先過到？

仲有無高端斧佬玩家
你地斬擊堆到幾多%了

我係死靈

無用，只係1日比你free 打得1次咁解

前面有咩轉轉轉過唔到？
堆防，有少少吸血同吸
mp

前面有咩轉轉轉過唔到？
堆防，有少少吸血同吸

依家有時唔得閒玩，開自動係到刷

人地隻炎法會企係到開技
我果隻就衝前
有無得較

裝備/走位問題
貼套點法/裝出黎

我未學到斧技

你又知人地自動？

萬巴全制霸未

向前衝係你自己戇居洗走左招普攻技

我差d點咗火劍
好彩我個fd叫停我叫我等雷

未,神秘關冇打

火劍

雙手斧唔係學第一個就得？

姐係過左龍？
好唔好用

【4/24 13:20更新】
オークションにて正常に取引が行えない不具合が発生しており、現在不具合の修正対応を行っております。
再開目処がたちましたら本お知らせにてご報告いたします。

この度はお客様にご不便、ご迷惑をおかけいたしまして誠に申し訳ございません。
今しばらくお待ちください。

過去掲載文------------
異常を検知した為、臨時でオークションを閉鎖いたします。
お楽しみの所大変申し訳ございませんが、ご理解いただければ幸いです。

詳細確認出来次第本お知らせでご報告いたします。

慢慢等啦

火同劍最冇交集
請個fd食飯啦

即係今日都冇啦
我把野冇喇

我問佢點知既
佢話上連登睇，即刻上黎追post

咁火2職揀咩好

未啊,條路完全未打

多撚謝佢..

岩岩回左技點，學咩好？

快d更新60體啦屌

應該無洗走

過完第四章既巴打大多數幾多lv

玩火劍雙刀玩到好迷茫,傷係唔錯但係成日死,仲要成日死

有無巴打知有劍氣果把劍雙刀渣係唔唔係每下普攻都係劍氣

要學雙刀先渣到片手斧

仲要成身火斬裝

你要設定第1行第2招火球做普攻

放技setting第一欄 換返招火球啦

58

感謝
即刻試

轉斧 都食火斬

係呀升高佢

50lv盾斧 刷邊關刷裝好

我無玩盾
總之集中點基本技能
+%傷果D直接點爆先
唔好分散投資

劍
第一行第一招點1拎單手劍
第一行第三招橫掃點到你可以狂用又唔會唔夠MP嘅LV
然後佢正下面個招連技+攻點滿

盾
點無敵1下, 跟住點魔防, 有剩比左下盾反

第三個職可以揀冰或者鬥

你地正常買係買體x2同經1.5？

巴打們想請教下
玩火劍盾依件裝有無用？
如果放出去放到幾錢？ 唔該巴打們

經200%

一開始都問你地玩火劍係咪貪佢招復活

都叫有用

依把放到幾錢到

有冇訓地板場

+斬 +火 你自己話你火劍 岩唔岩喇
拍賣死左賣唔到錢，唔洗問
拍賣唔死就唔係靚屬/高lv 裝多數賣唔到錢

神秘關條路第一關一入去就死兩次
十體又冇左
又要等2粒鐘

垃圾原地死多次

Thanks

得呢招有用，正常劍唔會燒mp到要用回mp技
我地講火劍係裝有火傷up

死靈萬歲

但我揸雙手劍？都照用盾技？定用番單手劍同盾？
第三個職用斧玩轉轉轉會唔會好啲？

死斧
召骨做base
拎死靈斧學斧技做普攻
有冇得諗

如果狂用橫掃係會乾塘

後期學鬥 有得拎斧同盾

貪招附魔

本身劍冇火先有用？
其實加幾多火傷

Lv20嘅mp真係好強，加埋復活真係坦好多

火劍係火有招加火傷去物攻
但因為低級裝好多只係加火/斬/物理/魔法單向
所以起手會廢廢地

斧盾劍都可以玩, 但基本上係斧+盾冰雙3揀2嘅弱化版
劍盾就梗係渣單手劍+盾, 有個盾坦好多

鬥有技畀你套用 片手斧同盾？

1拖3 3體 正喎

地城裝？
所有裝備除非地下城打出黎而且高屬性 先可以炒到2萬幾
地下城裝 同你打呢D唯一分別就係 招技唔同 勁好多

你跑埋怪度有咩手段回血?
你回到血就可以

升到20加130

有啊但冇用啊
你冇斧技冇招出

唔該曬巴打

請教下各位巴打
如果想玩雙手大斧，學斧 雙刀後，第3職學咩好？如果唔係炎，轉轉轉唔夠mp嘅問題 大家點解決？
同埋 想問下隻game其實有冇倉庫？定自己個身袋住晒所有打到嘅野 就係倉庫？

新手45lv 劍炎斧 努力中

識唔識計數

打平原跌
我見d人都係放得8000

鬥D技全武器

前中期都叫有啲用
後期真係睇唔岀分別

都唔係好上咁多連登
又開始劇透

老老豆豆 想賣D 45 50金裝 佢搞咁耐 人地都上咗去 又變晒蟹貨 又無綠石 又買唔到裝 真喺唔撚識玩

姐係劍盾冰or鬥就最好？

斧佬們你地斬擊幾多呀

得單手斧
冇雙手斧,好似係

想開隻近戰 試下玩斧
有無巴打可以分享下心得
求教

火通常搭咩 第二角用左火有少少後悔

咪住先, 你問第3個職學咩好, 但你又話劍炎斧緊
即係學左炎未
劍斧就冇得揀喇, 一定係學盾, 仲要左手渣埋盾
唔學盾就比後面D法師怪教做人

轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉

物理傷有MPHP吸都唔用?
點會唔夠MP

弓手橫掃箭嘅速度係睇詠唱定攻速？

係 不過死靈斧得單手 不過其實好似拎番杖都得

唔係靚屬,8千都未必有人要

我建議升爆HP換魂
一入場放招魂爆自殺

應該配咩職好？
我見師兄你好似玩緊劍斧雙？

我都有把又用唔著
頂佢底價一定要8000 撚有人買

諗下先

寶寶要唔要

堅,點到22lv都無乜加過傷

錯啦有把死靈斧係雙手斧

我雙斧冰 個人覺得雙斧應該要配盾/冰

啱 上得多 玩死靈都畀人打擊自信

火斧雙
火用黎點回魔 同+物理火傷
雙刀點5下片手斧
之後斧全力點滿所有野

我都唔明，就算打boss mp都未少過一半

鐮刀嚟

我卡537
依家等緊運到
刷緊聖域睇下幾時先有裝

雷

無晒水無晒石 又卡關 等運到

盾比較穩？
可唔可以分享一下配點？
麻煩晒

事實係雙手斧

打左2把5星 火龍斧

我要5星火龍弓呀 屌se 老母

我想問有無人知有手套係加斬擊
目前靜係見到有+突刺

死靈+斧 好似無野加防，得斧有點加下血
你仲想衝入怪堆打人?

詠唱 in case有人想知

斧 盾 冰 有晒 物防 魔防 要型就要少一樣防

平原定 龍之住處

死靈都係+盾先推到圖

想要,但未開返,又未夠綠石

跟埋堆死靈兵衝埋去 搏d怪唔打你

咸魚斧盾冰
潮童斧盾雙/斧冰雙
大佬斧鬥雙, 鬥要點滿背水(好似係)

唔知咩效果

非洲人表示只見過加物理/加火， not
both

點樣可以減cd同埋夠魔係咁掃？

最後加盾呢

狗=斧劍雙

就係一開始無兵，想用斧入去殺幾件先召得黎都死左

轉轉轉咁點個mon個一直扣mp 又唔覺佢有郁
你地係咪狂點啊？

搵到 狼2有件手套會加

到底第2章有幾撚長呀

買4個經

好撚長

最長係2章

2-16

加盾係比較似樣架喇
但唔知死斧盾會點
你諗下你死靈盾點埋斧為乜？衝入去轉轉轉？

10場又10場,乜撚都無
依家覺得自己好似玩緊anthem
果時又係因為乜都打唔到先棄
既然要洗屬,就唔應該set到咁低掉率
打唔到寶既打寶game真係好快會令人唔想玩

都係打唔贏2-16-7

慘
我己經當升

Level

最低價留比你

死骨+50%傷害
得呢樣野斧有增傷

其實貌似而家最合理都係死雷盾／死雷靈氣

血的償還爆自己血

巧...我都就52了...應該好快用得著

2-17/18

玩冰劍的人有福了
轉頭放8千

想問拍賣係咪仲整緊？
我之前放咗件嘢上去，錢又收唔倒，裝又冇咗

我愛蔡楓華是咪連登巴打

頭先又出左火龍弓

轉.......頭？

一入場召2,3隻都已經個mon 紅哂

解封

爆左機之後有咩好做開龍職係咪要第2隻人50LV先開到3章條路

攻擊stat右下角xxx減少率係cd
mp唯有堆mp最大量 回復率 或者有啲裝係打中人就會回魔 (效果名好似叫mp獲得)

最後個技能係咩？

狂走位 我而家無任何普攻
純召骨 入去爆血召一隻 狂篤芒走位

我諗要整到5月 星期六日又唔開工

我都係，好灰

唔係
Mp獲得係殺死人先有
Mp吸收，好似係

越玩越無mood
post都開始推慢左,之前幾分鐘就一
佢好應該加個保底機制
打幾多場唔出就保一件俾你咁
打成百場都唔出貨,邊撚度有心機玩

嘩

要點到10% 左右
再有招MP換血/出技回血
就好好多了

想番龍絆了，好難玩

呢件有無人岩

btw 死靈雙手斧把鐮刀 random 數值有hp吸收

盾升魔法障壁?

你自己上前斬人？

係，仲有無敵

仲有呢個

買左經同耐+50%先開始唔想玩
火雷盾為左Auto，
點滿雷招電圈就算，
掛機Dps都唔會排尾
不過好似有D賤
之前場場手動火牆
手都無得停。

雷D技好廢咁，定火牆太勁

有冇可以剪女主比人打個叫聲出黎
可以整h驚

個問題係死靈冇招係物攻
把斧又加骨

好想刷龍5刷前面兩件裝

話晒都復活節 點同

召喚出黎d野斬人又冇得回血

llc

無拍賣場真係唔撚想玩，屌。卡關就係因為裝/lv唔夠高。
屌SE，而家水又唔想食，等你知後更新，一日比盡120體，訓醒10場，lunch 10場，臨訓10場。30次咩都無，打撚咩，拍賣場又無。屌，食屎營運

咁又llc

我都覺得玩得骨 另外2職玩保命算

所以靈氣可以一開始加耐性召完骨可以轉加攻係幾有用

拍賣死+體力上限仲未改係勁倒米

lily呢

鈴鈴鈴

有無見過70lv雷神
D怪一出係自動波定身 然後死

Coming soon

呀呀呀呀呀
打完2-15
完來仲有個2
牙變2寫2鳩3以2欲2狼3安2食2

想親手餵佢食玻璃

諗緊第3職點Aura
死盾Aura

感覺mp獲得好用過吸收

每次出彩最後都係失望

掉番轉頭講，好多人玩死靈卡到打唔到去拎Aura

覺得雷比盾好 不過MP盾要點上15~20

㩒到手都斷打得嗰4場龍5
乜都冇跌

後面有關係得隻BOSS
你點吸

係咪有巴打玩緊自爆骨 有無包膠膠

有冇高手帶刷冰崖/或其他野

所以我用緊死雷盾

不過而家變左雷盾

有冇人知狂戰士會唔會令轉轉打快左同加跑速?

我都諗住咁玩

未買到隻戒

LUNCH TIME 單刷緊冰崖

轉轉唔食攻速 移速好似會

你起碼有出
我2-3日先一件,然後唔岩屬
點撚樣玩,真心唔知
拍賣場又封左,依家裝又無,關又卡,野又買唔到

痴場打OK？

我之前死雷 劍 卡左關
換左死盾過左1大關，然後再卡

鍛造屋係咪要合武器先可升lv?

有冇人刷聖/次元

除左武器, 我覺得金裝好過彩裝, 起碼可以洗屬同多選擇

次元

屌，d 體用哂去協力，點拎第2粒珠
關又卡左，要我地走去單刷d 關?

推爆圖有1粒

aura 姐係咩

屌 我覺得玩骨靈真係好笨柒
要投入咁多資金 但回報完全唔平衡
利申：我係笨柒

我本來都係咁諗

靈氣／光環

3定4好

睇佢更新左拍賣所個公告
好似冇講bug綠石單野
見twitter有日本仔屌緊

有冇火雷盾巴打可以教下配技
有咩技必點？
依加差唔多40lv 技點唔係好多

twitter屌緊?

5-4 卡死ed

一係4一係5
2=3 唔會刷3

can i join?

玩火轉轉轉第5章頭關就卡住左
俾d冰laser射停左條紅加藍倒水咁倒，求助 機體如下：

人地有問題就關GAME維修
佢就咁關拍賣 照開GAME比人課金

Ching,雙斧最好配咩？

轉轉斧學MP盾好難唔倒水

除左教會有雷裝 仲有邊到有得刷...
刷極都無

我未試過5 巴打決定
咩名

Ching 冰有咩優勢？

game都整未好就想出vip系統

100%物防 /結冰

你開,你咩名
打4

物理防果邊好似全部係曬冰度

食住花生準備退錢

kezia 落一落去先 等我一分鐘
開左叫你

為左火龍弓,依家都打到56..覺得自己好垃圾

我未用粒重生珠，所以諗緊用左後 點樣配好

第四章都可以刷火龍弓,好似係

仲慘過抽卡驚 起碼我課得多就中

大把人係咁,我30-48平原都刷唔到一件火屬裝
然後個lv都超過左再刷黎都無意思了

冰同鬥氣都有

第3,死靈都有

打到張介指設計圖 想問下點用張野

有hp吸裝，但好少打到mp吸裝用
更遑論 同時有晒2樣吸嘅裝

如果由裝備解決回魔問題
斧雷加盾/鬥/冰/雙
會唔會係最佳既生存組合
MP盾直接減傷 比起加防更好？

開左 入
終於唔洗做寄生蟲

咁呀…唯有唔升雷由佢廢左佢 之前升雷係因為玩火法...

咁多左d技pt我應該升火法招重生定斧招不屈之魂好？我發現次次一重生都會被秒，招技其實係咪廢的？

Hi

鬧得好出力

我開AUTO 幫手清門前怪

入緊GAME等等

打素才整5星會唔會仲快

自己整頸鏈，洗到有mp吸得唔得？

發生了在拍賣中不能正常進行交易的麻煩，現在進行故障的糾正對應。
重新開放時間表到來時，我們將在此通知中報告。
對由此給您帶來的任何不便，我們深表歉意。 請等一會兒。

30lv雷槍卡3-3-3
想問下隻boss啲技係咪冇得避一定要硬食

已經笑緊se

我未打2星同3星

你刷5星 同時就刷緊素才架喇

冇蛋點有雞

我等埋你先咁
Ok再開

好 依家打緊2星

神ゲーム

冰 高防d

我要斧啊有冇巴打要

行巴刷緊咩

未打到

2-15就有

請等一會兒

每分鐘都有新tweets
se 真心好野 每次搞親app game都一定出事

最尾狼王都係
開頭得隻狼

仲話平成最後一隻神GAME 糞GAME就有

炎斧夾咩好
有冇人可以喺post頭加埋d職業 配點 升級嘅建議

玩弓手岩岩入第三章
刷弓應該去邊關打較好

轉冰斧 信我

獨巴OK了

去到第5章點解轉轉下成日俾小怪整停

轉生石

有暈怪

笑撚左

人地應該都未打到冰。。

隻怪咩樣
唔想再交學費

唔夠魔

hello

好似係D雷法黎 你行快D轉死佢就得

原本諗住劍斧雙刀，但係卡住過唔到第4章，頂唔順用住劍斧盾會唔會易清關D

我要呀行巴
不過要等拍賣所開返？

開左 萬巴come

我劍斧雙刀打到爆機

正常唔會唔夠魔，換下裝，點過d技啦

2把火斧

我打唔到去開雙刀就卡關

死靈爆左機先再玩返

我開頭都係劍斧盾 之後就轉左做雙刀劍斧諗緊轉唔轉玩冰雙刀斧

萬巴？

原來塊石板咁勁
升到+10全抗性發現左新世界

thanks! confirm 左次元個黃關出藍石
有冇人知邊關黃色關會出毛毛？

交易所是咪有bug,上架唔到武器

你走先，呢度我頂住

維護緊呀又問

要VIP先可以上架

作為死靈我好confirm 次元出藍水晶而無5星

玩呢隻Game玩到有幻聽
成日以為電話震但明明冇
又成日以為自己有幻覺
成日以為有彩光明明係藍加金光
有冇其他病人同我一樣

22轉轉轉一下67魔

22lv火法卡 2-11
係咪要刷裝先?

可能我得35 本身回魔低

集思廣益, 用轉生石配:
1. 闘氣 雙斧 (+物攻物防)
2. 冰 雙斧 (+物防冰反)
3. 盾 雙斧 (+魔防)
邊樣有得諗?

sor,不要屌太力

我會推冰
因為5章全部都係冰裝

後面啲怪秒人 副火好難打 我炎斧打到68lv先爆機

喺咪可以棄

見到D冰裝搞到我都好想轉玩冰雙斧 但依家有兩把火劍又唔捨得

Same

休息下啦

唔學盾是否很不智

唔得啊 ching個屎忽大緊 要大大力屌落去先入到

6c如果我今日刷到火杖就賣我個把弓比你

死靈啲裝難出到 on99
已經難玩仲要咁撚難出

呢點應該好多手足都中

順其自然算

卡左好耐，個視窗又細好難走位，個盾技又成日擋唔到
狂用技都唔掂

打到58lv 都無出過死靈5星裝

斧劍雙 求教學

巴打可唔可以share個配點比我參考 ？

火牆 mp減傷 回mp 魔防
利申16lv

呀仲有想講一樣野
唔計5星裝

骨裝係成件都係加骨
本體係唔加任何野,加都係加暗屬

其他職4星裝都有1條防禦屬性
屌你老母

如果AN機就改橫Mon 走位會舒服D

想問下裝D感嘆號係咩事 我已經跟足左個力技魔去點 點解都仲會有嘅
[img]htt口ps://

都有既 出過打斬耐性

Iphone

係咪紅色 未學技／未夠Lv

平原

10回 10回咁刷

刷左2把

30Lv

打到60lv 出過死靈斧

我為左把死靈單手斧去左重生學鬥氣

岩啊 有5星好夠冇5星

想問下 協力 如果唔夠4個人開波 經驗會唔會少D?

想問兩把武同一招技有無觸發加成,另外轉轉轉會唔會觸發裝備技能?

好似會少D怪 如果你係大佬 會吸少左經

同一招可能會加攻 轉轉會 成日一路轉一路放波波

再黎？
唉屌 事實証明兩把斧都係低傷
有無人教下我

28lv火法卡285
打到最尾比人秒

周回聖域/冰崖有冇人刷

斧本身好似係低傷d 但高耐

第3職你都未學

返工自刷聖2

仲有28體,清埋佢

3萬耐都仲未過到狼王

聖預我

未諗到學咩 應該盾

你同萬巴刷完次我先開

刷藍水晶整5* 裝都幾好丫 當保底

有冇人知毛邊度刷

今日得閒 所以乜都刷得無咩所謂

睇睇 我都係4500攻 3萬耐就過到

如果你二刀冇點高
2把斧的加成又唔夠高 你會比二刀個DEBUFF減好多攻

想問下 課金set 果幾張 ticket 有咩用？拎S ？

去到60%到就成日比狼王打到訓低 之後D兵仔就強姦

唔洗打囉..包過關

咁樣點岩唔岩
定仲有野要點
廿

冇用未用過
或者後期難打既關會用既

打到張50介指圖紙 點樣用

雷除左MP盾同暈仲有邊招要點高?

利申: 主弓

佢有寫要幾多呢鍛造所

5LV 我已經5LV

想問點樣谷血
啲攻就夠
但血勁低
又打唔到裝出嚟

係呢招 同埋你係咪雙手斧 因為剛力都有減攻

想問下龍之住處頭3星有無五星弓跌
呢關玩弓好似幾好刷

要打贏左ge 關先用得

係裝晒兩把
咁係唔係唔應該點爆剛力

想請教下呢個頭打邊關出，so far 第5章都未見有

試下滿剛力

剛力愈高減愈少攻

依家咁撚熱嘅天氣 唔開冷氣係到玩依隻game 真係驚部電話爆炸

好第3職盾?定再睇定D先

好啊 你加我tg

我想刷聖域套火裝 但又唔知轉唔轉玩冰雙斧好

已經驚左兩日

我依家唔敢差住掛

喺巴哈見到有人po呢條片
自爆流死靈

係戒指嘅技能黎
類似之前有指戒指話可以幫骷髏裝盾同槍一樣
附上post link

弓打個死人斧頭佬真係灰撚左

咁都會出其他裝既照去囉

轉轉轉刷平原真係好撚on9
王關係中間自轉唔識打王

又blk 一件

唔該巴打

照抄日本仔條片就開POST

佢set裝閃到

得聖域同平原有火裝 平原好似難出左唔知係咪太高lv

咁我依家開

啱啱solo5-5-5 3星
點解咁特別打完冇4星關

唔係
嗰post係講死靈嘅玩法
有人comment條link話隻戒指好撚勁
睇翻條片成380k DPS

有冇巴打岩？

法官大人我cap路人咋

聖域周回10場 MAYA 自入

入緊

我想問新手禮包個經驗加成係咪2個都有得疊
姐係可以疊4次？

好多二刀

成堆人玩近戰最尾都係玩轉轉轉
有冇巴係玩劍/槍/斧 唔玩轉轉轉玩其他技主打架
劍系招光劍同槍系投雷槍/跳起落地點睇?
或者有冇攻速普攻流?

又到扮工時間兩小時消體
今晚挑戰狼3

無用 吸血點都唔夠轉轉快

今次震3下 我話既

光劍cd好耐

光劍吸唔到血 好似

有無巴打睇得明
鬥果招反骨心點先發動到

我無法者出左

要右1招技打飛隻怪先得?

嘩maya巴你點做到咁高傷
因為火?

係掛

玩過吸到 不過手慢 試過用招射同光劍放風箏 但喺走走下位有D怪彈出嚟就卡住死

同人協力係咪唔會見到出一堆星狸貓既sp關?

會

協力大大話話都打左3-400場,一次都未見過

單機推圖第一次
似係送既必定出比你升LV

屌 前期好撚難打...
2-3已經開始卡到阿媽都唔認得

屌個79弓手閒閒地都20萬DPS
訓地算

用心玩遊戲
研究下隻GAME
咩裝對自己職務有幫助

20萬

弓手dps好癲

街場個兩條友好廢

再黎

我都係 一比人hi多兩下就訓地

有把雙手劍 招特技係飛個物理屬既波波係度轉
再加埋轉斧自己轉 吸血夠高好難死
新手開荒唔錯

去一巴個場抵冰崖

同一關係唔係唔可以打太多次

我未打到 你打完叫我

我諗唔洗好耐應該會出5星機率up副本 迫人用晒d石

就係你班友搞到無課冇喇JOIN

意思係要課金先可以無限制?

本身都諗住玩 死靈盾冰

不過去到2-9 已經捱唔住

震左

第一場就震

儲錢玩返死靈了

超過咗20體 系統問喺咪照開 呢隻驚無限制

好懷疑有冇冰法存在

殺都殺到

理論上純死靈夠推到3圖

等爆曬機刷齊裝軔開新角玩

大佬斧姐係咩

超過20體冇課既人係入唔到

聖域真係比狗刷

糞ゲー
#ラストイデア

真 刷勁多場都無5星

感謝解答

4個轉轉轉好似玩緊爆旋婆婆

又慢又少箱
唔係啲裝高lv啲真係刷平原好過佢十倍
仲要多條火頸鏈跌

冰崖係咪打到5先開

所以想多人JOIN開4/5周回

快啲改體力
我想課金呀

係呀 你唔係話爆左機架咩

咸魚 : 斧盾冰
潮童 : 斧盾雙/斧冰雙
大佬 : 斧鬥雙, 鬥要點滿背水(好似係)

但問題係刷平原都好難出5星可能太高LV

明白!! 依家改一改佢

咸魚同潮童係點解
另外發覺好似除左我之外無人玩雙斧劍

唔係我而家打上去先

唔係想要火裝真係唔會刷

加油

潮童

門前廣場都未見過5星
打左20-30場

加70％扣返60％防 仲有10％賺

路人：斧盾鬥

卡咗石頭人 有無攻略 53lv了

之前好多巴打都話無法者係無5星

邊關石頭人

起碼人哋special land會出箱
聖域真係唔撚會出

雙劍斧係咩桐狗？

打完隻狼之後

sp我未試過出5星

巴打可唔可以幫手評估下下面D裝賣唔賣到錢

同埋想問下條刺突出血褲係咪唔岩弓手用?

冰崖？ 佢射激光個陣你唔會比佢射中就得 好易打

唔小心中咗 會冰

賣唔到 全部垃圾
貼圖可唔可以加密貼？成支金剛棒咁

新手 : 劍斧盾

開不顯示圖片

2,30場咁少真係唔好提

暫時推到3-3
利申 LV40無課

無法者應該刷咗百幾場 應該真喺無放五星

媽，我得左喇

石頭人係邊關?

刷邊關

我都中過幾次啦 無撚咗9體

唔知依十回仲會唔會震多幾野呢

上面條刺突褲
如果刺突黃字我就想要

請問火龍弓刷邊關

20

其實係你遇到隻金狸貓(?怪

竟然Work

聖域應該都有bug
sp關唔會跌箱

道中有遇過，金狸貓有exp嫁？咁我要再試試

啲人仲話咩火=親生仔
明明後面啲關全部冰+雷又多近戰裝
火裝啲關反而虧虧地

岩岩你地先講完既聖域

拆左佢會唔會好晒？

有關special land出狸貓=一堆exp

震

有無巴打一齊平原5周回?

金狸貓exp好撚多,撞一次夠升半條lv

一睇你2萬幾蚊就100%係撞到金貓啦

做乜鳩個個都post 5星上黎
好型咩

喺

第4章有關用火法打極都拎唔到s
屌你老母個角度成日睇唔到d怪係邊搞到清唔切dps低晒拎唔到s

非洲人前幾頁呻緊難刷5星要保底要棄驚
歐洲人得閒就彈出彈入曬5星

都係要返去刷平原
條頸鏈太重要
可以嘅話都想中埋對手套

好喇，試完，完來真係係on9金狸貓亂入我個實驗

非洲人

Btw, 原來尾王嘅小怪唔係無限出，出到咁上下就唔會再出小怪

玩法師打到有堆冰法暗法個D關點?
佢打我勁痛 又係鏡頭外
用雷TP又閃唔切

係咪得轉轉轉先會知

用下腦就知無可能
照平時一關都打咁多怪先得一千到
你要喺boss房打幾多個鐘先打到萬八經

轉玩坦自己坦死佢地
or
轉玩死靈call兵仔幫自己坦

之前未見過金狸貓，點知咁多經

轉轉轉auto好on9
啱啱掛10場平原 做完野睇下部電話 發現係到轉空氣
曬左我半個鐘一關都未過

轉玩火法算

好似好勁咁

垃圾GAME
永遠都開唔到房

卡緊5-5-5 有無人玩火雷法教下點打?

平原呢關表現係差D, 死靈兵會穩定D基本上冇轉空氣

成場金狸貓直接有9000經

入協力掛啦
自然有人幫你打

打到 2-9 隻斧頭佬卡死咗

如果想玩劍盾坦應該 劍盾冰定劍盾斧?

屌正呀

唔會劍斧, 劍還劍斧還斧

點解唔會？我就係劍斧

好

你咁講, 有人死雷盾添

爆到機就得

有冇平原場
順便試下刷把火龍弓換下口味

隻game視點有冇得set唔好zoom近 上完去落唔返黎 想走位都難

次次都係出劍 想要把斧都唔得

見日本D討論話劍盾斧勁 斧點哂D PASSIVE加血個D
我都覺得怪怪地 本來打算劍盾冰
見到D日本人講先問下

最後一千石,好想爆埋佢

一過場就行入堆怪到
比怪秒左

靜啦

主劍嚟講其實都唔係唔得, 睇你想撐血定撐物防

好似亂入左你地個冰崖1 10連
痴下運出5星

想玩 劍雙 鬥

其實點解劍斧唔得

開場喺下方都叫望到上邊可以跳上去
但係一上咗去就望唔到下邊 要逐少咁行先落得返去

未必夠坦, 玩斧就係要坦然後10場10場咁AUTO

hope巴表示:

但我依家都算做坦到又打到
不過我都諗緊好無轉職 但有兩把火劍又唔想浪費

過左狼王我諗唔洗晒玉, 要玩其他職練一個新人順便開龍族仲好

有無清知

冰林果把雙手斧仲有無其他地方可以打到?

我轉轉轉都卡緊

都係 依家刷下裝 睇下咩裝齊先再諗

D石係咪淨係用黎買水就好?

我畫冰牆畫咗3-4分鐘

地城？ 好似冇

換左碌杖,好似都唔係勁左好多
睇黎要搞搞d防

岩岩買埋50+50
宜家疊左4倍經驗

真係好on9 auto一入場硬係要劈2下先放技

死0 卡2 11 2
諗住轉劍打有無得諗

想問下 低LV既5星一路升上去既數值會唔會比原本就高等級既5星低?

有時開5星場打平原
見d 3x lvl入黎...
諗住好心比佢痴幾場玩下...

點知入去打boss一招死，
死左兩三場仲唔走位...

所以有時低lvl比人踢真係唔好問點解

我死靈捱到三章直接轉斧玩

佢有咩改呀

龍居 3★10連 anyone

原來火法招 fire wall 要狂掃先勁一直 on9咗

火法+亡靈可以點玩

開場帶人理得人地秒死姐
唔鍾意咪唔好帶
入去帶又要怪人秒死

終於過狼王
最後谷到46000耐 再吸血10％

auto吸經 sorry

又話好心痴幾場
又要屌人死 正仆街

打得贏你會好多純

經

真係有咩所謂
單刷都過到啦 最多咪快少少

玩左陣火法 都係覺得死靈好玩啲

點解我玩斧 打300場平原 出嘅反而係火劍

3個3x lvl秒死個陣睇你仲會唔會怪人秒死

有時開場俾人吸無所謂
最撚煩係入到黎唔準備
唔知係睇緊profile定點
對住ED其他人準備好就踢走即開

轉咗劍盾斧先發覺呢個世界係咁美好

死靈世界級, 手機上都有隻狼體驗

屌又係刺出血褲 救命呀。。

屌 卡撚左係5-2 打極都比人秒 仲有排先到冰

見人弓要加槍，其實係咪咁配先最好？

利申30lv弓雷諗緊第三轉

想問點解咁高耐 我全身4星都得萬幾

好撚想要拍賣裝賣裝換裝呀

有無巴打一齊平原5

啪粒轉重玉再講

D技加好多
盾 鬥氣加防

係 有時我爆左box都急急腳解野 費事阻住人

你刷緊邊關

可以唔好點死靈

爽

我直頭食石開位

分拆幾件好快姐

如果條褲係會出唔同嘅物理屬
可以互食洗第二個屬出黎

冰涯狂岀鞋同冰斧 我想要頸鍊

有時唔係幾件 上場連打10回
可能爆成廿幾件

唔洗理有無怪，成個場掃晒就得

我爆位會退出先 廢事阻住人 除左無人既時候
依家留左既裝有成7X 80件 仲係100個位好想開位但又唔想晒石

間唔中入埸，
未食到支耐水就踢左

之前拍賣場有條神鍊
但維修無得買

點算叫神

我見轉轉下好似有出到 應該可能係俾怪打?

唔打住 部電話熱得好恐怖

成日協力有廣告打電話斷線嚟

除左上晒耐久裝之外仲有咩可以加防 5-2比人秒到想quit

唔好意思之前見無人答
阻阻各位問多次
果粒鮮やかな石係邊打/打咩怪出想整個盾

42lv劍斧

想請教下宜家巴打點配點?

升lv

60啦... 係咪正常

有冇諗過我係死靈起手

好彩執咗件裝有冰牆先二轉到火法

我就係想要條刺血褲
頭先先法國刷錯咗條槍用既刺褲、要8x力 弓唔岩著

升咗左下角粒石頭未？ 加好多耐性的

item 有招激光炮，配火狂掃好似玩緊另一隻 game

點解一用把武就廢咗 明明力技魔都夠

想問呢個點拎？
另外幾時先開到強化？

升lv加勁少，唔係好實際

刺突係咪得弓同槍用？我狼王出個隻介 兩樣都係刺突屬

Multiplay - 多人協力模式

睇第一頁啦

Multiplay
強化 2章中段

可以著勁啲既裝嘛

所以後期咁多弓槍冰

玩死靈卡到有D灰 想玩第2隻人玩下近戰
有把彩斧 係咪玩得轉轉轉? 斧搭咩職好 盾??

好掙扎揀雙斧盾定冰

係最右果粒無

應該係雙手劍
技能劍魂要上3lv

諗緊第二隻人玩弓好無見街場d弓 DPS高到

好想要

玩雙斧劍 表示 有得睇無得用

收到風 我大佬四蛇棄咗驚

我都想知最右一粒邊度跌

打到就係囉

FAQ 15.可唔可以改一改佢
不過都冇人睇架啦

冇錯,大家都要手動
死靈VS弓
我玩弓

冇啦啦?

俾石關，聖xxxxxx

弓配另外咩職好萬巴有冇建議

四葉巴?

見加既野好似好雜
想問下有冇得冇重複裝備情況下睇下睇佢打直有咩其他技
打直果頁搵唔到佢出黎睇

弓槍冰

仲等緊佢比過黑龍嘅畢業裝我參考

唔雜喎 比劍同斧著嘅話

巴打咩職? 我弓副雷槍43lv 靠個滿lv雷盾都推到5-3

點解配槍嘅
btw 冰弓係邊到打 睇下刷唔刷到冰弓先刷到就第二隻人玩弓

雙橙雙黃仲阿吱阿咗

狼王

我火雷盾

槍有爆傷
弓爆率?
好似係

狼王裝其實比咩職著？定係萬用

咁等拍賣開番放出去 依到大把巴打收

狂王唔係冰咩
唔係弓就轉
死靈火法都用唔上
有冇人玩冰法?

啲石真係淨係拎黎回體?

要搵大腿抱先打到

會唔會話買多件黎洗屬可以賣到好價？
想賺第一桶金

神到
我都想要

我火法用緊佢個盾, 佢個盾算萬用, 有魔防盾

火屬真係唔怕冇人買，
但首先要拍賣開返先

你依家咁樣已經大把人爭

唔會，除非你一中果時已經4個橙字

幫我問下官方出唔出時裝
出嘅話我唔再買水

點解

貓巴一陣冰唔冰崖一齊刷鍊

唔知點解冇隊友個感覺好奇怪

直接賣就得
買返黎洗屬就免喇 賺唔到多好多
又唔係真係咁神裝爭dd上頂

好 唔該巴打
試下打多件差d既比自己粗用先

啱啱放棄左轉轉轉 正式轉玩火法

係咪升火雷盾？

自爆戒係邊到刷

Lv17 無法者5lv
求carry帶升

而家冇得bug 石仲會唔會有人用幾萬蚊買裝

咩名開埸

我都係死靈起手架 刷到第三章咪開左第二角色囉

Ho
6場ok?

搵唔到
12345 圖都唔見

冇人買得起8000

開咗先 ok

買件咸濕衫大於一切

5千都未有 唔好話8千 除非課金

有冇死靈刷過次元之穴係會出五星

Opened

個跌率咁閪
都幾肯定唔會課第2次
d石玩曬就算數

呢兩係咪等拍賣3000 放？

真 可以兩日都唔震一下 其他人就連震幾次

修理完先算啦
而且綠石本身就冇其他用途
佢一句話摺拍賣對隻game個系統都影響唔大

火盾一定要, 雷, 冰, 靈揀一都得

好想要個盾，d耐久谷唔到上去，5 4 1已卡

D骨仔脆皮到傻比 boss 一下秒

冰崖2星 有冇人刷

我都打到呢件 等緊開拍賣
希望第一次有野賣得出

想跟
但搭緊地鐵
唔係好穩
5場5場咁得唔得

佢下面黃色句12 LEVEL 係咩黎?

咁係你冇點左一
或裝備唔夠勁
我啲骨打狼王都冇事

你意思係左上招被動技？我以為直接升D骨好D

一開頭唔識鳩玩
用劍之後揀咗槍

同我一樣, 劍+槍D技好難夾

有無位

第3章 第4章咁短既
勁快推完

有 打左 幾日 出左死靈斧 死靈盾 盾戒 同 對暗鞋
係無杖

佢第一次係必殺，第二次打係要打死
火法用mp轉血貼住黎打都冇事

賣幾多錢？

大部分都白字底價放算啦

多謝carry

dnlm 10場得3件垃沒4星

5000羊玩pad可能30秒玩哂就乜都無
呢到5000羊有50支水 夠你hea住玩十幾日 無可能無5星

嗨又係我趁呢個時間多人少少想再問多啲意見 3-5畀幾個法師圍攻 卡咗好耐 點算好 同埋啲點應該點分配

有冇次元4

全部都點幾點搵唔到食
應該谷爆火牆

得2000經

招復活點爆左？

有無冰涯打

我覺得洗屬性要食同一件裝閪仲過抽蛋

有呀 一陣開

點爆火牆 復活唔使咁多

課完仲要肝
唔課就冇得肝

抽蛋係all or nothing 依加能力廢咁樣起碼有得用下先

有得肝好過禁2下10抽無左幾百蚊

個個人唔同啦我拎錢磨時間 份工無野做

啱啊

仲可以賣野換石再買再洗

我前日震完 呢兩日震都未震過

等你

次元4-3

今日遇到3次假木箱

唔該曬 我再試試

清可以貼個盾出黎望下嘛 ?
未打到

依個真

成日死冇法子

買埋野食番屋企開

歐洲貓

冇輸出 企返起身死多次 試搬返十幾點去火牆
利申 未玩到3-5

0課 升lv好漫長